殺牛啫，下晝升番啦

咁有信心